這是一次與專家和養父母的私人談話，坦率地討論收養過程、需求以及他們的生活如何因收養而改變。彩虹家庭討論收養和寄養問題|菲利普·範·斯洛頓| 2020年9月4日|華盛頓
隨著一些面對面的會議開始恢復，與會者說，除了選擇地點和確定會面時間外，關於冠狀病毒的坦率討論現在已經成為其中的一部分安全與健康：隨著面對面會議的恢復，企業高管們正在進行冠狀病毒“談話”|克里斯蒂娜·蒙略斯| 2020年9月4日|迪吉德
坦率地說，登錄頁與最初的網站是分開的。研究成功的高轉化率登錄頁面的解剖結構| Yasmine Dehimi | 2020年6月22日|搜索引擎觀察
第二隻猴子，我稱他為“弗蘭克”，當他看著第一個目標物體時，才喝了一口果汁。科學家如何在猴子的大腦中使用超聲波影響它們的決定| Shelly Fan | 2020年5月27日|奇點中心
我寫了一本書試圖解釋我的觀點，我希望人們會說這是一個坦率和合理的努力，一些重要的事情會變得更好。呼籲英國退出的首相（第392頁）|斯蒂芬·J·杜布納| 2019年10月10日|畸形經濟學|
不應允許華爾街人士協助監督多德-弗蘭克改革。安東尼奧·韋斯不是問題的一部分|史蒂夫·拉特納| 2015年1月7日|每日野獸
事實上，作為一家幾乎純粹的諮詢公司，拉扎德（恰當地）幾乎沒有受到多德-弗蘭克改革的影響。安東尼奧·韋斯不是問題的一部分|史蒂夫·拉特納| 2015年1月7日|每日野獸
當他開車送我回到伐木路時，弗蘭克用低沉的聲音告訴我這個地區的情況。7歲的飛機失事倖存者穿越森林的殘酷旅程|詹姆斯·希頓| 2015年1月7日|每日野獸
房地產泡沫是多德-弗蘭克法案誕生的金融危機的核心。伊麗莎白·沃倫有多天真|Nick Gillespie | 2014年12月18日|每日野獸
想想看：多德-弗蘭克法案被明確通過，以通過“太大而不能倒”這一含蓄概念的核心來推動股權。伊麗莎白·沃倫有多天真|Nick Gillespie | 2014年12月18日|每日野獸
當檢查一個外國標本時，唐格小姐帶著英國女人坦率的好奇心坐在前面。祖先|格特魯德·阿瑟頓
弗蘭克命令一位年輕的銀行經理負責分遣隊，他帶領新來的人迅速來到總部。紅色的一年|路易斯·特蕾西
為了救他的忠實僕人，弗蘭克推著內迪，砍倒了一個用刺刀向楚姆魯撲來的土著人。紅色的一年|路易斯·特蕾西
如果你要跟她坦率地解釋，布蘭奇很快就會把吉姆·克勞扔出窗外。自信|亨利·詹姆斯
弗蘭克把劍從扣件上鬆開，左手拿著一把左輪手槍，手裡還握著韁繩。紅色的一年|路易斯·特蕾西